點睇覺唔覺皇馬件白色波衫好諷刺？

公關灑家嘅球迷，當然十卜一間公關了得嘅球會